六四30 – 我是記者馬文敬 歷史教人判斷對錯

#六四30 #六四30周年
六四30 – 我是記者馬文敬 歷史教人判斷對錯

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 25, 2019

八九民運學生頂着家庭、校方、畢業後不獲分配工作的壓力，甚至絕食，現場採訪的香港電台記者馬文敬十分敬佩。他邀請一名北大學生錄音，口述廣場日誌，但六四後二人失聯。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年